有考analyst/programmer ii嘅入黎

有無人知幾時會有通知interview

無人？

push

幫推

未有 反而eo ato收左reject
Btw 政府不嬲做野慢 你急既咪打去問下

月尾in

其實係咪計分in先後?
好似會in到7月.....

政府而家好做咩
冇福利 人工又唔夠出面高
仲要冇得轉工加人工

聽返黎
以前勞工處IT狗要OT先可以請假
一個月一定要返夠鐘

email 通知？

我係諗著搵份高薪又得閒嘅工
儲下錢同埋進修下
之後自己出黎創業

收到通知？

收到interview

幾時收到
email?

前幾日
係呀

有冇fg已經收到email?

16 fg , 有email.

恭喜

幾個月後先grad, 收到email